[A/I]Fate/Grand Order JP [833] 尼牙GO

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

我叫你唔好搶...

劇透:
女主=怪物

比左機會你了

同連尼住檢舉左你

點解要攬炒

過氣了

block 左樓主睇唔到新post

新手留名

不要發放奇怪資訊

搞到我搵左個post 好耐

係 我要睇返上個PO先知佢1001左

五毛洗地po

依個尼牙?

你地好能25

新手留名

呢張梅真係最撚型果張

第二張好有 ah hell feel

歌黎？邊首

美食漫

gbf豚滾

原來有續作

留名

黎明是好會員

7點起身non stop玩到依家

總士仲玩緊？

宜家重刷緊nier嘅人有咩話要咩組合?
我刷到可以比你地，不過唔包括齊3隻

啱啱出左個2B+9S+復仇姐
我會去拎埋第60抽，唔中A2就派

好似易刷咗咁

11點到宜家，得呢個值得拎出黎講

但係起碼3隻4星起手我抽晒咁多先得2隻4星

差少少分就夠300萬 早前兩日前就開始掛qp裝入去打分關

琴日已經夠分了

你早講嘛
我隻第一代抽左隻
9S+2B+大叔
DEL左

仲以為好好抽
2隻9S, 1 2B,一隻大叔
但唔岩玩
DEL左

今晚返屋企刷刷佢先，依家果個橫掂都綁定咗
睇下刷唔刷到2B+A2+多隻4星起手

70抽得呢3隻，有無人要

已經唔知自己係尼牙post定飛高post

Fgo post不嬲都唔傾fgo

如果9S轉A2我就想要

我會傾
我會係到發廚

行到依家最好已經係2b+9s

我第一日冇打

新post lm

黑白約定點攞pool又無 用契約進化升上去？

有人想要ubw藍光搵我
小冊子乜都齊 接近全新
係冇左本GOA
我買返黎$1300
$850放

打活動關換3星果把

果把契約黎 約定係4星

等下次出囉

呢度係Fgo玩家留言區

牙梅件高領衫好正
我愛

搵到未

冇a2唔洗玩

9S廢ga

？

仲行緊

再搵

怎刷肥料

禾5隻4星齊自動機賣到幾$

人定武定禮定POD

人

好似0進度先值錢
但3隻automata齊賣緊500人仔

暫時最勁係咪2b a2 復仇姐

Parade's Lust？
講啦

是

打活動刷金章拎肥
一路打關都會有drop

夠玩了

姿勢似 但梅穿高領 所以梅比較hot

哭了
終於刷到a2 2b 4星劍客

60抽先刷到

痴撚線公司

出咗街今晚返屋企叉住電先夠膽刷

其實啲ig女神多少都有人造成份
街邊都唔少女都有整鼻 整雙眼皮
如果男人真係討厭自己個樣 點解唔考慮整容

點解要整

自信同自我認同唔係100%基於樣

但如果因為個樣討厭自己+冇自信
一係就睇開啲
但如果睇開唔到 又keep住冇自信
整左去唔係一個解決問題既方法咩

你自己都答左

因為個post個樓主話要辛苦一世嘛
但明明有方法解決唔洗辛苦一世
佢睇開到就好

問題有幾多可以解決係取決自己點睇

點解禾咁令仔=.=

因為你揸白卡

上網淨係覺得好多人一係太有自信一係就零自信，好似冇中間咁

預告定之後有咩抽

終於由20抽2B+A2
變120抽2B+A2兩隻+9S+劍客
可以SH到棄了

我都想靚仔

抽多30野9s
a2突1

課少啲夠錢整容了
係咪想人咁答

想磨皮，我月球人

你黑手黨4MK 唔好串我OK

肥到醫生要我減肥

你媽4了

4

快

食少D就好快瘦到

搞啦 分分鐘平過bo5一隻沙煩

你都唔叫靚仔咁香港九成都柒頭

我靚仔就唔使愁無女

你box1包有全套咩？

4mk 你咪係

Box1得碟+小冊子+GOA
性感呆毛掛簾冇有唔止850
我都預放唔到硬食
姑且問下

發覺呢到好不公，成日針對我
又唔見針對羅馬

我仲未刷得完

呢到都係考古最嬲打
尼痴都係madamada

我要

我意思係你套bd包咁多集？
應該節錄㗎喎

但呢到無人夠佢打，佢真人既二頭肌三頭肌勁撚到。。

有掛簾 我一早同你收

慢咗tim

呢度嘅人只會比佢一拳一件

有黑又大

對唔住，已經比我要左

0～12集囉

睇下你地有冇fd子接我火棒

佢唔係喺英國咩
你地有人見過佢真人咩

人人都知啦
好似我冇見過尼痴都知佢超mk

未走之前見過真人
好撚大隻

小冊子有機
但bd真係難

始終得半套
唔上唔落

算啦 預左硬食

Yuna把聲好似咁沙咁嘅 以前好似唔係咁

不了
最多係人地唔要我接收
唔會主動買
掛簾海報坑真係唔敢入
由其我屋企太潮濕
放唔到出嚟

係咪有人嗌我

係!

成功轉生，再次求fd
966870804852

無限接近錯誤

我講得有咩唔岩

關我咩事 其實

沒有，見你靚仔，搵野講下

有幾多人買左啲mission pack

佢東香港米津玄c

今次刷左咩

要買gift card先課到就唔想課落去

多謝老涼 ，首30 2B 9S A2

你喜歡就好了

我喜歡女生 也喜歡男生

你心中有性別之分先強調性別

有晒3隻，可以放心抽武

50抽中兩隻都未試過

發現fgo真係好佛心
出咁耐出咁多新角
班舊角都係咁強
低星角又有佢用處
唔似Pad越出越變態
葉狗真係為求打個和

感冒

不强調性別的性取向是pansexual

不强調性別就係强調性別

刷得最好果次係2隻 2B 一隻9S 1把4星武 點解唔可以搵隻轉A2

唔舒服都直播

上星期病左後就係咁

21:9嘅機開最高畫質都真係幾爽下

係街刷真係刷到無電

搞咁撚多野

强唔强調性別又係你講先

星期一打電話比叶種叫佢跟進下

強係正體
强係殘體

強...

强

人是你

盾牌飛彈

夠分了 有冇好心人隻C呆活動禮可以掛小文西

掛了

我

買晒3個？
唔知後面咩環境，諗緊買唔買晒

我以為係石所以買晒，係買就一開始買，d任有排做

我沒有加你好友呀
我的id 是051 351 206
可以加我嗎 謝

用哂啦就係前40咩都冇 最後突然3隻

勁

無興趣

沒A2

睇V好過

佢300蚊收

天龍滾緊床單，冇野睇

點解你地刷得咁歐

我靚仔的話大把女了
又笑我

準備好了

沒興趣的不要插嘴了

宜家仲有邊個刷緊

打埋第一章同摸下隻mama啦

你都係想齊3隻架啦?

係咪最好齊3隻

摸下隻mama姐係點

強度黎講可以唔夠另外2個高
都係睇人架咋

打到去2章，tap 100次mama有3000石

繼續刷

有冇人要尼牙ac
三隻齊 打到5-4 仲有萬八石有意留個tg

隻飛蟲獸到底係咩黎

打完第1章,
9S,復仇姐,機械人型少女+1件4星武
有無人要

快溫書

大腿很好J
多謝Olds_Cool清

我出嚟造福人群

917639382950 R FD子

你洗左個點ac出黎

2B A2 拳蘿

倒貼300有意密

加了

pmed

ジョニー・ライデン

你加左我未

未

966870804852

896 808 626 480
轉生了 求加 上面果啲加左

台主依家有幾多隻apps game玩緊

fgo DD LW poplink nier

過左8章果每日5抽係無限送?

你地信唔信解放軍4個換廿幾個印軍??

台豬會唔會跑埋馬

CY野我係唔會玩嘅

掉轉都唔得啦

佢重要隔左半年先講

點解咁大反抗

真係有得威嘅話一早就講左

試過偷改機率?

以前台主話龍絆有set暗機率 同明個個唔一樣

朱古力劇情每年係咪一樣？

係

下年再同人夫坐高達

返到屋企，沖完涼又繼續刷acc

想要咩AC

夠戰力刷very hard第十關了

依家試緊頭50抽有3 4星起手包2B+2A 但係一次都未成攻過

跌幾多金？

上次返香港去咗同一班fgo友去食麥當勞

可以玩到70抽既
禁老母+成就果堆

19

要活動打得舒服D最好有2B+A2+任意4星 3星屌你真係RJ 4星幾千幾千咁打 3星幾百幾百咁打

都係16體力？

好似22

ic

加左南哥了
不介意的話聽日5點借掛文西禮既C呆用

這是什麼龍脈account

我個區最高49000

見過有人個區最高個條友59k

都係刷頭50抽算 玩埋第一章嘥好多時間

全自動加速

我已經係

50抽好難出指定咁多隻

喲角色限界突破後卡底會唔會變色?

突左1下唔見有分別

50抽到3隻入面是但2隻就先推1計？搏多隻

最慘係50抽中二都難 刷咗成晚都係50中1

又曬

刷咩多d肥升角色lv
活動hard都唔係幾過到

活動 normal 10

刷d金幣換肥食

痴線果d好似禮裝咁嘅野仲要刷詞條 呢隻game真係唔怕無野刷

仆街我有金幣去左換人仔

換左肥先推到隊野夠打vh10先換其他野最抵玩 vh10 22體 一場應該至少有20個金幣

有自動周回係惡啲

做左傻鳩

我都做咗傻鳩，依家再刷過

原來出左 抽2B

痢

d中堅傷曬
無得講

終於收到第八章個boss皮, 隻癲狗識連出三次skill, (全體攻)

不過叫做清撚哂主線, 唔洗再急住升戰力,
慢慢刷下活動算

R下fd先 661285025133

第7,8章劇情咪大劍

七係劍 (老公)
八係槍 (老婆)

希望遲啲會開角色進化

我指クレイモア

高普又要屌人了

雪地雀難搵到

睇攻略搵

你指個劇情好有大劍feel?
唔太覺

3m dl
又送1000石

望到nier咁撚佛心,
就意識到fgo開ser時究竟係垃圾到乜嘅地步

仲要人地到家下都未死過ser.

2021仲死ser 會比人笑

呢間仲要係SE，實比得夠server錢

驚佢狂出限定好過啦

第4隻2b
仲差一雙就突爆 但我想要A2

又課左幾多

無課，今朝送左1000石又夠10抽

30抽多左一把4星武，個女武士把水大劍
終於有多隻4星角

打完6章想偷雞突1 2b
射晒d石noting

好撚仆街
唔突1下少咁招被動

原來唔係儲圖鑑咁簡單

15萬戰力果隻野乜料

Nier ios點課金平時fgo轉模擬器課 呢隻好似轉唔到

6章開始唔夠打死淨9S

6章hard唔夠打無得農石抽野了

劇情殺 照入

信用卡

可以唔打的

唔夠打係咪去打automata normal 10刷金換料繼續升人升武

yep,
有幾百粒強化換

係可以試下刷hard mode個第十關
打到去第六章嘅話應該夠力刷

你打嗰陣幾多戰?
我唔夠光屬武

琴晚刷撚到4點幾都無次刷到想要cls

活動咪送左兩把

我都仲刷緊，仲未見到可以拎上黎嘅ac

二萬戰力,
用一把四星兩把二星,
打左十場到先符祿win到

又刷過

6章比boss秒全隊

幫緊佢地刷
呢度最少仲有2個未起到手

所以早兩日先係到屌
裝左光武都防唔到

其實係咪唔啱type都照用好啲
啱type個加成有幾大？

一套平A 火屬A2即死
光屬嘅2B 9S各食左一套平A
先打得佢一半血

試下 Wave2關auto留技 boss關入場開auto 再開輔助機加攻果招 三招角色技打落去 有幾次auto過唔到都係用呢招過

6章last 一入就boss wave

我多數都係全隊おまかせ，只要啱屬同升夠lv夠戰力其實都過到，主武器佢多數都會啱返type，除非你個屬無啱嘅type

唔記得左

我就係咁啱大劍同仗都無二星以上嘅光屬武

我用2星咋
光暗屬大劍少到無

我風水光特別少

我宜家啲4星，得2大劍2細劍

抽pool都係3星多

@ZMC 邊2把係活動送

白之契約同四式斬機刀

活動係咪換咗exp先？ 之後先到武器同埋啲料？

睇你覺得自己夠唔夠力打啲高難關

一開始 至少換左100粒黎升人先 之後唔夠打再換

你刷到靚起手拿?

呢到真係好有愛

刷到2B A2就算, 得2隻4星角

未，一邊玩返舊acc一邊刷緊但係未刷到

打完6章開到嘅memory對戰力影響大唔大？

我見幾大下，同有錢就升到，唔使打素材

話時話, 劇情hard mode係咪送料去升嗰幾隻兩星嘅寶同武?

有5分鐘看懂尼牙未

係,個幾把送嘅3星武可以進到4星

大 有套齊套會加15％裝

離題講下FGO
沖田alter 資料6講既「那個人的容顏」同「那份感情」
係指邊個？

原來主線送果啲武係無得賣，又幾好

隻驚雖然都係SE抽+auto驚
但細節真係滿分
禾無玩過NieR都覺得幾吸引

呢隻真係SE最高力作

唯一不滿係啲角無得進化

係咪只可以進化一次?
無得兩星武升到五星咁?

點解會係離題講下

啲裝已經有排搞，人唔好住啦屌
不過故事打後再出人仔進化都唔定

因為飛高po是不講飛高的

去YouTube 睇
土方一聽沖田即刻正常

應該唔係，我見送個啲武有寫第幾階段咁，進一次都只係第二階

想要彩卡2B
抽唔到

課

已經周回到活動hard
射多3000石a2突2 9s突1

啲memory sub詞序係除機洗出嚟？

如果有得升到上五星我有啲想升個黑衫妹同佢個武,
話哂叫做主角

吹大左

我連個好啲嘅acc都未刷到仲係2 4星+ 3星係咁推

唔課

比起之前se啲糞驚呢隻已經好咗幾百倍

咁可能SE出開垃圾姐
雖然呢隻唔覺有幾好玩

執柒左個隻last idea有趣好多

依啲非原著game都係主力係fans向同賣劇情啫

依家se個營運係好左d 冇咁黑心

last idea先垃圾喎

唔講佢營運個啲,淨係個玩法同系統都好玩過尼牙幾百倍

22000戰推完第8章
剋屬都幾緊要

我前世係咪做得衰嘢多，今世要做非洲人

極大我用緊3套+30%攻-30%防

想要突一開技都幾難搞 本書又無得打/換

課金抽重複

呢隻驚我一蚊都唔會課

白倉同班撚樣唔好再搞拉打啦

禾地非撚一出世就已經注定比班又MK又歐嘅歐撚踩住就分母

做分母

呢套等佢完晒我先決定睇唔睇

見你地講左咁多日 乜真係咁好玩咩 禾係咪應該down黎試下

唔好玩，自動打怪
某d故事十分on9

其實主要睇2B同A2個

A2個屎忽

有J圖屌得過

屌佢老母頭個兩集好地地 偏偏爛尾

個模組好J 張圖無乜野

去記憶關刷出黎，成張memory咁刷

屌，要刷靚屬真係有排搞

成隻驚好肝

等飛高開新主線大家就會回家了

啱啱跑到一半恰著左 唔啱我

想課啲mission pack

成件事都好撚癲下
大學都有識呢啲活係自己世界入面 認知同外界差好遠既人
應該真係有病 我果位同學都有抑鬱睇緊醫生
希望原po做完輔導後可以做返個正常人

台主仲有無刷緊acc

你係咪想要

有冇巴打知 而家邊間買日本itunes卡最平

頭50 A2 2B都突1,再搭多隻4星大叔
外加最少2把4星武中，要？

起碼好過我依家

2次都係2B A2一齊出

咁你要唔要呀

都係等我推完1章cap倉上黎你先決定啦

又影衰禾呢啲毒撚

蕉fd 子
137092031827

要蕉fd 子去番fgo post蕉唔該

呢到咪係

原po樓主中學拍過拖＋非中意ACG
應該不是毒

呢度係尼Rgo

第一日到宜家，最好嘅一次
不過nier po見過有人話大叔唔好用

原來係4 厹

靠一突2B A2頂住先囉，都係為咗留石等下次新pool 抽4星囡囡 基本上有3隻4星應該都夠頂

姐係你

大叔麻麻地 感覺另一個pool果兩隻好用d

應該係NGO nier go

無咁易刷呀 我琴晚刷到依家都未試過頭60抽有2隻4星 仲要指定

台主有冇課啲mission pack 係咪頭兩個都抵課

我淨係課左第一個mission包
2個強化包都無課到

仆街仔自己都定型毒毒做呢啲嘢
連自己都對毒毒無信心

我咪問你要唔要囉
唔係幾好玩,個AC想送
基本上好屈,但無心機肝

其實個AC咁少光屬，感覺你唔再自己抽幾下
6同8章你會仆街

諗緊人物強化包果個課唔課好 見佢有限界突破果舊野送

你嗰個又幾屈？

真係玩到會限突先再諗

mission 課完唔見有得開既
係咪中左bug

3突9S, 1 2B, 1 A2, 1復仇姐, 1拳LOLI, 仲有把水太刀

入左mission list
第三格special入面，Start Dash下面

屌你

我突4左a2之後再抽到a2nier冇碟/金膠之類系統，再抽到係完全冇用

半日過埋8章

全部初見過

要呀

Cls 歐到咁

咁你拎佢嗰個算啦

佢好似係成個post最早打晒主線 活動同 ranking

成隻game最缺嘅光暗武
佢只係需要煩暗武

順住落啫

咸濕狐

強 理由 知

終於過左6萬

毒撚最忌有自信

炎炎op1

希望一周年紀念之前有10萬

同到大箱合作就會飛

希望Tama個fd都早日起飛

涼宮

呢個好似好難

唔係既
774個大家姐有去TAMA頻道

呢度係咪得返祈手未開到？
但佢又要齊automata3人
呢度無人要我上面個ac嘅話拎去派

drm

要睇JOINWEAK巴忍唔忍到手,忍住唔抽野

好衰叫返人地個名啦
成日TAMA個fd

然佢地就會叫Tuna

新acc求fd子
165493340851

個AC可以自動周回活動VH10

butterfly

BINGO歌回

thx

同樣都係貓娘 我鐘意yuna多過aqua

到我打N8-10

一take過

好可憐 梅
但是活該的

畢業歌

終於畢業了

要面對殘酷既社會
笨狗要掙扎生存了

就BINGO

Bingo歌回

王道=bingo

塞巴自攻好有愛

可以唱FATE既

行一轉hololive po先發現依度好多25

無野做 又無興趣

我發覺d死25 特別鐘意睇拉米
eg.失敗 十香

點夠你嚟
dd

我單推

星爆氣流斬

仲要學中文 好女仔 台灣女兒

可可中之人好正
想同佢結婚

我推獅白

想下好啦

奈葉

有無圖

初號機正D

我仲想同白槍結婚

holo果啲流出曬 是但search都有
多數都幾好樣

可摸以唔好咁文學 俾下圖得唔得

你打holo 中之人 google圖片就有
不要做伸手黨

終於出番黎

我中意姐姐

呢個post vtube > nier > other > fgo

太陽拳

仲有好多MK係到叫春+笑9人

又可以洗版

無限拳呀

咁我負責ntr

屌好正

我係考古身型 打贏我先

ching唔好玩啦 香港應該無人有考古巴身型

抗共奇俠

果然有RISING HOPE

ending

到底有幾撚大隻
講到咁

ntr漫畫個d黑人咁大隻

大隻過佢少少 但又未到尤里烏斯咁

你ff多陣好

鳩到剪斷你

鳩都剪斷你

有冇羊嘅中之人

想知張gif出處係咩

牙羊好似無出過樣 搵親都有口罩

我整天只想著塞巴

我唔需要出色，我只希望色色

25

沒有 梅劍永在我心

Nico nico d backup片

哇 呢十抽 射左

拎完個acc之後唔夠膽抽嘢住

依家突1左A2唔抽了

啲Mission有陣時都幾好笑

G8人

pad個新con換邊隻好

我換咗e神 睇ptt佢最有潛力

利申 冇玩過 為塞巴新入坑

Who

我中學果陣玩過
睇住天照由神角變過氣
棄果陣雙13號機打法開始沒落

咁多年前

應該係中三果陣玩
睇完EVA Q之後第一次課金抽13號機
果陣全班都會玩
有人上堂刷首抽
都是一種青春既回憶

潤羽

我中學只識天照木奧隊
入番真係乜都唔同曬

所以飛高真係好佛心
D舊角都係咁好用

成日俾人笑平胸 但其實無個皮咁平

想揸

行俠仗義 有幽默感 講野夠放 索
邊度可以搵到好似會長咁既囡囡

令自己成為佢咁

啲體都回得幾撚快
兩粒零鐘到就回完

55

佢刷活動啲料嘅量都幾多，如果唔回快啲應該都打唔晒

先輩又撚

應該2-3分鐘回1體
活動VH9同10差幾遠？
啱啱清關試左可以全auto VH9，睇下有無需要月谷下先排VH10

VH10 22體 22-24粒金

我問個難度
btw又獨狂錯未

呢隊可以auto VH10

pad隻垃圾一早要main幾多次

thx for sharing呀屌你

認真答你
VH9同VH10都差唔多

OK，咁一陣清關嗰場直接全auto睇下點

係估唔到有特效buff嘅話差咁遠都戰力都打到

要知道剋屬嘅時候同時增傷減傷
個實際差距無數字咁大

不過周回mode無得加速有啲煩

省電mode
加速同時鎖fps，感覺畫質都有自動調低

try try 先

掛到VH10

唔知今次full team返工可以捱到幾時呢

幾多戰力

想re 抽咁多都係垃撚圾

屌你老母真係要買多部垃圾機裝心出殯

你好似課左唔少架喇喎

佢一開波就課成千

咁快掛到vh

我都掛到了
發現原來最緊要真係勊屬

有錢任性

無美腸

屌你我一車車洛基

日版先有？

原來係之後先fate 合作復活
以為今次更新

我得返日版，港版我del咗

隻磁力王又幾啱碳隊用

都唔錯丫
我就咁

差經期同美腸，但係唔夠袋幣

我睇下食評先決定換唔換
大媽好似都勁

下載左馬娘未

Dl左

個vpn廢單勁慢

你on9

應該被人block左

dwvpn

十抽得一鑽是咪正常

抽到彩香隻馬比我

睇埋送果7星抽中咩先

馬娘玩得啦咩 唔係話24先開咩

單得

哦 咁單左先

黎明到時刷到東海帝王同伏特加比我

滾

17抽得一隻狼人

用細印換情人角
再用情人角換marvel
情人角聽日冇得換

認真的

都唔夠咁多啦

點會唔夠細印啊
岩岩我都換左5隻情人龍女同5隻情零啦

過多兩日呢到變馬娘GO了

你有買pass？

冇
你睇下有冇d進左化既細印
岩岩我退左成2-30隻

我喜歡東海帝王

換到3隻情人火龍女，情零換唔到美腸同經期

Machico

屌我十抽全金

我估3月尾 hf bd好似3月31出

中間好似要做多個街霸先到fate

東海帝王正唷

係咪掉晒D石去代幣機就得

有石直接拉iron龍啦

琴日個樣野有冇頭緒
搵埋popo幫拖都冇用

不嬲都係Fgo玩家吹水區

漫畫生肉網都找不到
得返網購本實體書呢個方法

好想抽塞巴
專登問fd子拎咗個ac去玩

呢2 日畫呢個
太女朋友feel

淨刷隻nier已經用咗我一日九成打機時間
點解你哋仲有時間打其他新game lol😰😰

我淨係fgo 同 nier

我只有飛高

手痕10抽中左LION

3隻thanos有乜用

拎黎換其他角

ranking真係壞文明，搞到我冇得輕鬆玩nier

長爆BP唔撚理

追戰力好辛苦automata活動幾乎冇打過

你自己要keep top1

但好似top1有30抽同必中4星卷仔
係幾有動力既

50%重力

巴打而家幾多戰力

50k

我fgo nier 同pad不過fgo打夠分 呢幾日放置左

目標top10咋，上面好多癲佬

唔好講到TOP 10唔癲咁

同癲佬鬥癲聽落都興奮

而家睇返
你打RANKING夠500分都有1張必4卷
即係你做到TOP1會慳好多資源

減少社交時間 增加打機時間
咪有時間打新game😰😰

痴線佬邊有咁多肥升

所以飛高世界一

唔係月先計數咩咁早就追排名 我求其打下升下區就算

佢Arena分區,你抽到個好嘅區Top 10係唔難抽到課長區就前100都難

我果區最高果個6萬幾戰力

啱啱試撚左下個PVP
最緊要係追啲廢人黎打, 連勝升左上去能力BONUS就升上去
之後就可以跨幾千去打

優先狙人地A2->菲奧,里昂,2B;
手動暗彈就OK

我都係追A2先
一比佢爆擊撞彩都唔講得笑

A2極限可以推到幾多％爆擊

講緊渣小小既memory都輕鬆堆到上30...
必爆不是夢

求其裝都有38

冇咁易架一下miss再反擊直接幫你連勝清0

你係頂端
點同我地呢啲卒仔

yes，換埋經期就收得工

突滿應可以自帶30％？計埋裝果d野上70 80應該得 必爆唔知做唔做到

所以話你洗到靚記憶就贏左5條街

普攻有時斬一下 有時斬5下 都唔知想點

D記憶仲有rare仲要有詞條 有撚排洗

所以唔諗做TOP TIER輕鬆得多

入到有2張10抽劵果個tier已經好開心

呢個我都想知係咪完全隨機勝負嘅關鍵

抽埋免費七星變4隻thanos 點搞

4隻thanos直接射死boss囉

裝得意武器就1-5 RAN
不是得意武器就必定1HIT

唔關事
隻驚糞驚黎
邊個死左隻A2先,邊邊就輸
完全靠運

印

我揀打2b先而家好多a2著防裝好難死

搵日存多d石睇下會唔會5thanos

都話頂同底唔同生態

唔係固定重力喎唔係咩？

原來係咁

thanos + 兩隻固定

anyway
必中中左熨斗人
連埋大媽算係咁

有用嘅我都叫中咗 係差換埋隻經期，用啲6星換啲情人火龍女返嚟做代幣頂幾隻都好

貓貓：

佢畫男人俾人屌果啲勁好睇
Thz for sharing

要唔要一齊訓～我地以前都成日係咁架啦
同期醬：以前..成日？

はじめちゃんのことが好き

報復式貼gay圖

屌你咁撚多gaylo圖

我是正常的

唔使MUTE既YUNA
最佳進步獎

Yuna唱歌都係日本妹好typical果種
好重鼻音唱法

貓貓:

樓上D圖

點解我入親D post都係充斥BL

有緣

限量800

你D圖仲過份過巨人post班bl黨

佢果啲是gay圖
主要target喜歡男人的男人
非腐女向
不過近年中意gay向既腐女都多左

咪一鳩樣
不過係大波鏵j圖同姐姐j圖嘅分別
一樣傷眼

馬娘

養眼至真

無學過唱歌係咁

配種Hman將會大量發生

幸福是短暫的
遺憾同悲劇先刻骨銘心

園長做咩

我好似記錯咗

係goa先啱

想在2.6看到勇敢的梅林呢

小弟今日生日，想乞句生日快樂

放你條變身片上黎

很好

生快

2.6會有人揸住支煙斗出黎扮梅狗

勸你不要搞事 滾

生日快樂

那才是真正的G8人
你才搞事 你滾

岩岩落左一箱neo 腰帶比你今年拍足一季變身。。。

HB

是
梅林的確不算很G8
G8人的名號就讓給他吧

屌訂左k touch，睇完套野樂後悔訂左

對的
他就不夠格

等牙M代替你變

又唔中卡蓮
抽到想棄驚

bo2

日樂快生

快生

仆街咁撚劣都賣咁撚貴

hbd

happy birthday

生日快樂, 健健康康!

冇入黎睇一日仲傾緊尼牙

到聽日就會變左馬娘po，然後你會係傾嘅其中一份子

聽日係咪有新活動?

咪又係幕間/百萬DL/hunting是但一個

決定唔跑 因為要vpn

今次冇燈塔

靜啦

復刻是但一個活動之後就到白情

你不如睇下有咩活動可以復刻先啦

連登好有愛

白情要綁係3月7生放公佈, 即係3月10先開到
的確中間係有2星期嘅

白情聖誕摔角

情人同白情同塔都係唔會復刻嘅野
森巴廣江上年聖誕暗示過比筋肉人作者投訴到唔可以復刻

gun meat個作者都幾撚煩個喎

一切都起台主計劃之中

但公道講句, 水瀨寫得衰
好多位都唔係NETA咁簡單, 而係照抄再改少少字

Fgo d筋肉唔岩佢心水

點解情人節有啲有復刻有啲又冇?

除左第2次嘅情人節因為要加男角回禮 寫手陣要寫多好撚野無時間寫新活動劇情外
其他全部無復刻

口整大咗
如果你側面睇還可以嘅
Btw 14000 円10000左右姐
1/7正常價

2021仲有人唔用vpn
香港編年史都上唔到

壽屋wo 係咁上下啦

有dl openVPN不過好少用，要用VPN嘅驚直頭唔會玩

想入驚撳兩下都要開vpn

點解要熄vpn 長開咪得

「胸部比頭大的荒謬設計」！《異度神劍2》焰／光參戰大亂鬥讓女遊戲開發者超生氣

日前任天堂在直面會上公布《異度神劍2》中的女主角焰／光將做為新的可操控角色參戰
《任天堂明星大亂鬥特別版》，各路玩家在消息公布後都非常興奮，話題還延燒到兩名女
主角在服裝上的差異，反應可以說是相當熱烈。但對於某些人來說，這可不是一件值得慶
祝的事。

we did it reddit

— Ｂ ｏ ｗ ｉ ｅ (@BitchAssBowie) February 18, 2021

位在美國的獨立遊戲工作室「Giant Spacekat」共同創辦人 Brianna Wu ，就在任天堂公
開消息後於自己的推特上發文，批評任天堂竟然讓遊戲史上最荒謬的人物設定角色在大亂
鬥登場，而她口中的「遊戲史上最荒謬的人物設定角色」，指的自然就是新參戰角色焰和
光。

早在過去 Brianna Wu 就曾多次批評焰和光的設定，但這次參戰大亂鬥似乎讓她再次忍無
可忍，「只要對這些胸部比頭大的角色有一點點意見，發情的玩家們就會回復數千條愚蠢
的言論。天啊，簡直是業界之恥。」 Brianna Wu 還說，她的理想是像《魔兵驚天錄》蓓
優妮塔那樣的角色。目前推文已經全數被刪除，據 Brianna Wu 所言是因為「不想和這些
玩家有任何的接觸」。

順帶一提， Brianna Wu 開發的遊戲《Revolution 60》中的女角則是長這樣。

對於 Brianna Wu 的言論，國外網友則是斥之以鼻，留言「她講得好像這世上沒有巨乳一
樣」、「奶子比頭大？根本沒有吧w」、「我的胸部比她們（焰和光）還大，代表我不該
存在？」

不要再說 會想買

下 呢兩隻都波大過頭 唔撚係掛?

女人要好似10/10隻猩猩咁

俾佢見到fgo咪爆血管

奶光

試下拉個八婆個名去GOOGLE

呢啲垃圾係要搵啲世界性有名氣嘅野黎MAKE NOISE架姐
FGO睇唔上眼

同d環保團體一樣

how dare u

同埋佢個幾隻角色三尖八角咁真係唔該收返埋啦 見到都唔開胃搵鬼買

咪就係
佢買太少膠
依家就算最平都850+起跳
1000算中下價
好少少要1200-1400左右跳
最高汁要2000+
所以1000算係咁

要屌大波唔屌貝雷絲既
真係好正好好J

世界上只可以存在abby 同abby以外既生物

終於訂左隻SRX

一路好走

買
我身邊有fd子都買咗

this 女 好正

叫佢望望雖㣃石Hitomi先啦

識野 可可中之人來

不買 佢啲囡囡膠高質過佢平過佢

你係咪神父派黎

N 喎
最鍾意的pkm男角&動漫情侶
冇隻係屋企點得

土地問題

adidas套裝

加咗白之契約落交換所

年幾前同啲女權吵過動漫女角問題
佢地堅持波大過頭既虛擬人物會影響人點審視女性既身體形象
我話吓 咁韓星唔係最大影響咩
而佢地堅持虛擬人物一樣咁有影響力
令我意識到部份女權係活在自己既抗爭世界入面

雖然我明係虛擬
但波大過頭我都係覺得太噁心接受唔到
所以可能係咁一直都中唔到白槍

咁奶光呢

身型好過佢地就唔撚滿意咖啦
真人波大過頭佢地又扮睇唔到

咁真係好想問一樣野 現實中波大過頭既女人係咪要拎去人道毀滅

大波驊.jpg

我已經將奶光果兩粒紫色氣球唔當胸睇
隻眼自動過慮咗

得返班冇波瘦骨仙發育不良咁款就最好

呢隻就算ipad咁都要拎去啪針啦

raita戰場女武神啲女正啲

咁有中間嘅

現實波大過頭係有小小噁心 但二次元波大過頭就好撚正

唉

your gf again?

xenoblade個兩隻都偏向中間啦
係佢眼中咪又係波大過頭

no

2B細劍有利但係白之約定係大劍

比a2用

咪𠹌搶 屌你老闆

=.=

無波
個樣少女d 又當蘿莉

都話大猩猩ABBY係佢地嘅理想像

同期醬又進攻

oic, u doing okay?

同期君係咪on9

唔好一陣又淆底又縮就得

分唔分開訂好
同埋Amazon買其實有冇伏
唔洗落訂啱我d乞衣

分開訂輕鬆d
set 訂多個紙套同貴d

勸世不要訂

佢訂黎送比我

咁訂多幾SET
係抵入貨既

你484有內幕

冇特別野送
咁我係Amazon分開訂算

價錢差多少

好正
不過驚玩爛
隻賤呢識有日本仔玩斷腳

成set連運費4600左右
分開3隻再平少少

有錢真好

好

唔識執屋識煮飯 識自己去廁所
有冇靚女大波姐姐收留我

我小學畢業 月入3000 冇女

你係咪有啲飄

佢認真的。。。

認真地飄

水龍敬同cover傾唔埋
唔做船長推了

我講事實

發覺隻P5R比我想像中襟玩得多
不過唔睇攻略升好感度好似FAIL哂睇黎要玩2週目

一周目完美通關大概要玩100個鐘

事實好飄

COVER嘈佢?

我而家先打完銀行

未見過人中學畢唔到業牙

支龍敬有13億人支持

每粒字都明 放埋一齊就唔明了 這是中文嗎

看神作

見過 做緊強國皇帝個位有冇讀過中學都唔知

errr...

有auto刷嘢真係好

茅體

啱啱飲咗百幾支水
差唔多打左三把四星大劍返嚟

走返去畫hman仲好啦

佢唔係清華定北大乜?

999